Pccw sales請入

成日上網見到請人
pccw sales好唔好用
想翻下全職翻一年
等下年9月翻學就唔翻
pccw sales會唔會好難做
要cold call定自己穩客

推